香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

快啲止暴制亂

聽日3點維園見！

128 維園見

無預到係呢張gif 笑左

其實開假topic有咩意思

推

128
128

出黎啦

出出出

出

？？？出
出128

128出維園

推
128

128
維園見

只飽製練～

樓主唔洗係連登推架啦 出去同溫層以外推啦

連登個個都知 貼多啲fb ig好過啦 叫多幾個朋友啦

逆你老母又標題黨 拉
Btw 聽日見